唔好玩跳閘啦

會令人覺得抗爭者係無懶小偷，世界各地仲有好多人摸索緊我地呢埸運動既意義。

一兩萬人跳閘，對黨鐵其實不痛不癢

我知我講得好難聽。但天琦講過，做決定前想想跟目標近了還是遠了。

日本都好似有過跳閘運動 仲要成功咗
其實都係視乎幾多人做

有D似抗議一間餐廳服務唔好，所以食霸王餐? 咩人先會咁做?

我覺得係做緊黑警口中既既曱甴行為，比人入晒

黨鐵係public transportation, 錯比喻。政府仲要大股東。

買長者八達通可行啲
無咁覺眼，又慳到錢
雖然差價都係政府俾

香港仲要玩左10年保鐵政策！！！！

迫不及待想玩玩了

你都on9

但跳閘同搶冇分別，香港既示威未曾透過搶表逹不滿，似乎要升級了

喺歐洲
跳閘係日常

樓豬狗鐵高層？驚條數唔好睇？ 人地跳闡關你撚事

露底?達?
btw 就算咁做又點? 我覺得遲咗做添啦
呢2個幾月，你望下狗鐵對香港人點

對黨鐵無影響係因為唔夠多人做啊

佢做初一我地做十五

#306434

跳佢老味 狗鐵無撚用